如果有張excel contact list, 點可以import 落iphone度

如題

新增聯絡人

iCloud import csv